
                      Pésima. Lo único bueno fue que no pagué por verla. Nada que ver con la mitología. Pudo ser Hércules, Sansón, Goliat, Ursus y daba lo mismo. Guión incoherente, actuaciones olvidables y ni que decir de los horrores históricos donde se mezclan elementos griegos, supuestamente  del siglo XII AC, con romanos del siglo II AC. Parece que el guionista se confundió con Espartaco. Los personajes planos, vacíos y sin sentido. Los efectos... bueno. Con solo ver al Leon de Nemea pensé que Ificles y Alcides antes estaban jugando Jumanji.
        
            